突發！理大學生要絕食!

今晚20:30學生會在校内李嘉誠大樓平台通知全港傳媒下一步行動，抗議校方删改民主牆!
即時宣布開始絕食！

係香港可以點？
大聲小小比人話沒家教
心平氣和沒人埋

唔夠d人坐係屋企用電腦得巴口

港豬受呢套，做下show先都可以既
問題係下一步

前線果班唔絕咪得囉

雖然極唔認同絕食呢個行為 不過既然佢哋敢做 咁就要支持了

罷課啦不如

絕食12個鐘

赤化可恥

64都係絕食啦

自己絕食有撚用咩
要人地絕食先有用架嘛

笑料

去馬鞍山買

ok，我帶埋啤酒氣水過嚟

大家估捱到幾多小時?

學民主黨輪班絕食

人地爬住啖飯笑柒呢種人就會

做咩要咁懲罰自己

係咪晚飯食到飽一飽，到聽朝就話絕食咗十幾小時，跟住繼續去食lunch

校方無回應

咪撚肉酸啦，呢個時代總玩絕食抗議
敵人不但唔同情你，總會笑鳩你班撚屌on9渣。
要抗議就決心勇武派，唔妥邊個就打佢老母臭西，打埋老母個老母，再老母個老母個老母搵你跪地求繞。

過黎食華堡啦
有八折好抵食呀

有時有D野
要一步一步做
第一下就出來玩命搏邊個同你癲?

唔係聽日4點傾咩？

除非真係決心絕食至死

呢個唔係好方法

亦唔希望有人咁樣傷害自己

支持

絕食對你呀媽就有用

咁做會捉入青山的

join你，依家就訓教，聽朝準時9點大家樂等。

其實都冇人care

白鴿派做過N次都冇人理

認真問，其實絕食影響到邊個？😂

除咗餓親自己諗唔到影響到咩人

白痴仔先絕食

媽媽我餓但我吃不下！

效果不大

ok, 我屋企參與8個鐘

理大我呀

所以冇一次有用

林鄭同地產佬接力大食開party

絕食根據人類歷史要icu先計
香港果d玩半日算吧la

搞出人命先會有人理

關蛇的起心肝減肥？

你估校方係你老母？
你只係搖錢樹炸

絕食到死就有用

擺去廁所先正路

人類歷史理論上絕食係應該直到死

係香港玩到接力同call白車扮死

今時今日你自殺都冇人驚訝啦
學校撚會驚你咩

聽日 info day

Su會有咩搞作呢

可以買定花生先

罷課啦

我都想走堂呀

理大冇學生理咁嘅？

一個得你亞媽先會驚嘅方法

本土派唔係成日屌左膠絕食？

係咪真係絕架

雖然唔同意絕食
但如果校方寧願學生餓暈都唔回應
証明埋土好打有限

聽日info day啊 學校一定做野

依間學校不嬲垃圾

甘地絕食 - 陶傑

當代的絕食之父，當然是印度聖雄甘地了。
絕食絕不是什麼「激進」的抗爭，這是沒有見識的香港特區庸官的愚見。邏輯很簡單：如果絕食是「激進手段」，甘地就是「恐怖份子」了。國際定義，絕食是非暴力抗爭的一種方式（A method of non-violent resistance），非暴力，就等同「激進」？可見特區的什麼班子是什麼水準。
甘地一生絕食過許多次，早年是抗議英國殖民統治，最長絕食了二十一天，英國人把他關在監牢，甘地照樣絕食。最後的一次，是印度獨立前夕，印度教徒和伊斯蘭教徒自相殘殺，為了呼籲團結，甘地七十歲老人家，再絕食一次，感動了全民。
絕食抗爭，不一定成功，要看對象。甘地絕食很有效，因為他的敵人是英國。英國是耶教國家，十九世紀初廢除了黑奴制，知識份子的自由黨當政，二十世紀初，婦女又爭得了投票權。
甘地的絕食，是絕給英國本土的民意看的：你們是一個君子之國，崇尚公正，有正義之心，你們都是Gentleman，那麼你們憑什麼佔領我們的國家不走？憑的是什麼道理？
英國人到底是講公平、講道理的民族，崇尚博弈的體育精神。甘地自殘體膚，得到英國的知識份子和中產階級同情。英國有新聞自由，記者也覺得甘地了不起，覺得人家有如此大慈悲人物，我們還用鎗炮鎮壓，是我們不對。
在強大的民意壓力下，戰後英國退出印度，英國人對甘地，惺惺相惜，拍了一齣《甘地傳》，如實歌頌這個偉人的義行。
甘地向英國人絕食，因為英國人到底是君子，而且不會殺人如草芥。換了一個殘暴不仁的目標，絕食、自焚都不會打動分毫。絕食的甘地，要有一個份量相當可敬的對手，才可以成全他的英名，英國和印度，有這一段高尚的宿緣。

On9 話知你餓撚死

捱唔到3日call白車閃人
次次都係

同當年柴玲絕食一樣

建議關蛇同個兩條彈散一齊係民主牆前面自焚，三個一鑊熟呢次學校就一身屎，寧為玉碎 不為瓦全

唔係你坐監梗係口響啦，我究可以話中國不如直接炸咗美國白宮等等啦，成日只係嘴炮
「唔妥邊個就打佢老母臭西，打埋老母個老母，再老母個老母個老母搵你跪地求繞。」

呢個時候其他大學嘅學生會做緊乜?
有大學學生會面對挑戰,
唔係應該要一齊企出黎表示支持嘅咩??

Oh Sorry,原來理大2015年已經退咗聯,
然後又無嘗試用其他方式同其他學生會合作,
所以而家想幫手都無platform,無渠道 lu
咁呀...

我放假要休息,不了

你敢去圍安達村我第一個到
9做唔好埋怨人唔去

唔鍾意 咪撚讀囉

有撚人理咩

要返工，不了。

唔出聲又要屌
出聲又要屌得把口
勇武又要屌鳩衝
絕食又要屌冇用
係香港已經注定失敗 算鳩數啦

當住一堆中學生&教授面前絕食就唔同講法

學生唔做野又比你地話，而家出黎做啲野又話呢樣唔得個樣無用，你地想班學生點

撐左先

得果三幾丁友
記者仲多過學生

原來唔食飯叫做嘢

去圍nds,新公屋班大陸狗大把人幫
好心咪撚9做

我保証
如果係泛民主
做
一定有一大班人笑鳩佢地

香港64 支持

你做埋d垃圾野呀嘛
絕食真係唔會有人理你

叫你一日唔食飯都未必得啦仆街，人地爭取言論自由關你撚事

一睇就知呢d post就知會有五毛支那賤畜入來吠

人地爭取緊個民主牆 無啦啦做咩走去圍NDS?做野都要出師有名架

其實絕食有撚用
人地唔睬你你就成世絕食咩

佢地絕到多個兩日我切呀

泛民抗爭手段
你叫日日屌泛民既關sir情何以堪

所有抗爭都係慢慢放大架啦

等睇連登班垃圾又笑人絕食
成班廢物係要見有人衝 打人 比人打先覺得係做野

奶共呀呢間垃圾訓練學院
咁就唔知 不過一下子all in總好過啲偽民主派年年用把口爭取民主既

香港人都唔撚幫香港人
見到啲留言就嬲
收皮啦你哋 鍵盤戰士嚟㗎咋
唔支持咪算鳩數 係到拎咩撚優越感

由1989已經有人絕食

幾時先放大完

多人就可以發動罷課
如果學校都唔多人認同
不如算鳩數啦

咪係囉 人地出黎做野又要比你地鬧，槍口對外啦

絕食On9還On9，

不過大家有無覺得好似有D嘢發生咗

(e.g.:外國記者會VP被入境處拒絕延續簽證；

國際刑警組織主席到訪中國後被失蹤；

國產底板被解放軍植入惡意晶片 蘋果、亞馬遜皆中招；

美國副總統彭斯星期四在華盛頓智庫哈德遜研究所就美國政府的中國政策發表長篇演說；

歐美制裁 中共「天網」 香港被列入禁運名單)

老實講咁樣一嚟就絕食其實急咗啲⋯⋯

你都幾撚奇怪 香港學生爭取言論自由都要比你串？ 暴力又話暴力 唔暴力又話無撚用 屌真係龍門任搬

尋日好似俾人放咗上網?
搵職員講，職員唔理
攔住職員大聲啲，又俾五毛批鬥話文革

話唔定今次就係開幕

你呢啲淨係睇結果唔睇過程，以前推番滿清都革命左咁多次啦，唔好淨係識吹淡，學下支持啦

我同意

呢頭屌nds搶hpv針 ,連8大su都潛水無跟進
所謂比人封site, 得幾丁友發脾氣唔食飯,姐係同學仔覺得呢個唔係議題

你肯定上面嗰班係香港人?

頭兩個comment都咁多負評
個重點唔係絕唔絕食
係咩原因逼到佢地要絕食....

推

自殘去抗爭真係贏儘光環

自殘仲衰過上次死lur，上次起碼浪費大家時間，今次係浪費自己時間 點建可以死蠢到咁

主席!點人數!

記者:
保安:
參與學生:

香港人都唔幫香港人
真係冇得救

所有成功既抗爭都係由小眾開始架啦，你地有咩資格批評用咩做法?人地學生維護緊自己既權益咋，唔係你地班港豬比政府搞咁多野都仲話要返工搵錢呀

呢鋪撐硬埋大仔

咁你又有幾聰明去幫班學生爭取言論自由呀?

外國示威通常衝馬路攪9人

自殘都on99,就算大陸自焚果班我都照串

咁你有咩建議

而家呢d 都無用啦, 全部踢撚晒入獄. 都唔撚work.

人地見聽日係info day，今日搞絕食咪會搞到人囉

支持佢地絕食1個月!!!

叫班info day helper發難趕客仲好

家下 D 大學生咁真心膠未來點做大事
梗係動員學生周圍痴紅紙
課室痴 Lecture Hall 痴 廁所痴 圖書館 D 書封面到痴
反正佢哋學校咁鍾意痴紅色紙
痴多 D 好 老黎呀嘛

支持 我都即時開始罷課2日 今次間學店仲唔收皮

衝又好
派傳單又係
都有用過你絕食
絕食無人會理你
你諗住絕食到咩程度
係咪絕食到死呀?
唔係既話 高層根本wfc
你又唔係絕食到死
根本晒心機
不如係學校講 令多d人關心好過啦

直接quit U啦

要返工，不了

呢位人兄的行動建議都仲正常d

其他學生會一早齊哂係哂隔離支援緊啦
洗唔洗個個著哂SU衫扯哂旗俾人影住先叫做緊野
扯哂旗果陣又話人搶光環
乜鳩都賴落退聯

港獨派所謂嘅以死相搏就係絕食？
笑撚死人

咁你無啦啦趕客咪會比位人入囉，而家道理又係學生個到，絕食又捉到社會主流神經，info day仲可以逼校方回應，有咩唔好

我已經分唔到呢個post咁多人係五毛定係個腦有問題
唔該評論之前了解返件事
睇下學生會做過咩同校方咩態度先下評論
話佢地on9好易
但唔好一句就抹殺佢地做過嘅野

高層：Wfc?

呢次死
張相得幾丁友
姐係一間u出一個

連學生會自己友都叫唔到

出面faculty既board果啲已經有人痴緊

自焚

而家佢地絕食咪吸引緊人注意囉，你都留意到啦

我屌你老母啦
又講退聯 你唔問吓學聯班人點解仲搞唔成
睇下張圖先啦

番屋企休息算la

無謂比位人入囉

不過你又要諗，罵得你嗰班人，
到你真係斯文嗰時，佢哋係咪會撐你。

我頭先喺現場，見倒有其他u d學生會幫手

咪又係仆住去讀

Helper聽日潛水

死左膠又係度鳩做！

....咦 原來今次單野關蛇都有份

咁仲屌唔屌好

衝都衝完啦 有撚用咩
得返絕食呢招睇下有冇人可憐班學生咋

呢樣真
你罷課退學
校方最多下屆收多d人

其實香港人最慘係無左團火

勇武完又示弱
一定唔會理你囉話知你餓死

其實你做乜係都要吹淡同抹殺班學生既努力?人地爭取言論自由起碼做過實事，你地屌佢地On9之前有無上下佢地個facebook page睇下佢地做過既野同埋學校既態度?

下下都用最激既方法去抗爭，人地就大條道理拉左你，慢慢仲邊有人繼續做?學生係社會上比人感覺係弱方，弱方用返弱方既方法去開始抗爭有咩問題?有啲咩事就話要發難要衝，真係咁有用咩?唔同時間都要用下唔同方法啦

想減肥咪出聲囉

岩岩食完 得番啲雞骨 照拎去

班東亞懦夫從來都無

一個post block哂啲盲倒嘅on9

收皮啦，尊重下人地真心為自己既言論自由抗爭啦，on9當好笑

你有道理wor
寫投訴信算la

不如暴食下次

係咪on9? 一間學校對學生絕食視而不見有幾大壓力都唔明？見唔見到有幾多cam啊?聽日上報紙啊 啲唔知乜會又譴責Poly 學校咪一定要回應囉

你自己蠢就係度串啲行動者
呢個情況咁做先醒 低成本高關注

人地咪出過信囉，都叫左你理解下做左咩先啦
出過信屌->無用->搵校方->無回應->絕食逼校方回應->再無用咪下個方法囉
循序漸進有咩問題呀，唱淡夠未呀屌你老母

你咁樣同自己打飛機話自己做左野有咩分別
ok你唔敢衝
無問題喎
但點解唔做下社會推廣呀
你絕食覺得有幾大回響呀
你仲傷害緊自己呀

我都為言論自由抗爭

因為呢排無食宵夜

人地又做錯啲咩無啦啦要收皮?

去到絕食那麼激進點賣小強

有無試跪低交請願信比校長

天祐理大 學生加油

埋土管理層絕對係垃圾 零歸屬感既訓練學院

出過信屌->無用->搵校方->無回應->絕食逼校方回應->再無用咪下個方法囉
唔係話唔好衝，而係點會一黎就衝咁On9呀?
感覺到你真係想討論，但真心想你地了解下人地做左啲咩同學校又做左啲咩

我認真同你討論，你就係到假膠單單打打，屌你老母

今晚食放題

和理非有和理非既好處
唔洗下下打沉佢地先

給開司一罐啤酒

咪係囉，絕食係呢一刻一定好過直接衝，絕食唔得咪睇下搞唔搞到罷課

當日退聯,現在你班人的行動仲衰過左膠
絕食搵左膠都得

人數又少左, 質素又一樣level

不如試下眾籌狂食抗議

又真係唔死蠢 不過極度on9

咁你而家講呢啲有咩用先? 人地都行左出黎抗爭啦，佢係呢個moment絕食同勇武比唔係更好咩?

絕食只能夠感動你自己

8頁有冇人諗住會出去支持下?

學生唔行動屌 行動又屌
難得肯企出黎做啲野又比你地話和理非無用左膠
起碼好過哂你地班鍵盤戰士得把口！

事實上唔係，而家咪有好多cam影住囉，咪已經拎到多啲attention囉

明明係人地錯 點解要用懲罰自己嘅方法去逼人地改變

香港人核心價值比人踐踏 今鋪撐硬佢地

與其絕食俾人恥笑俾人WFC，不如貼佢老母大字報
學校封一幅民主牆，全校仲有千千萬萬幅民主牆
鍾意幾時貼就貼，俾人搣一張貼十張，你估理工有咁多看更睇住全校啲牆?
學生會搞絕食順便貼埋十九才子篇文，仲要大字粗體，方便老人家睇清楚
最好全校貼到支那六七十年代大鳴大放咁熱鬧

理大SU page

link都比埋你地啦，認真想了解就入去睇啦，盲反唱淡既就早啲訓啦仆街

我希望佢地用下個腦，唔好再用幾十鳩年前甘地既招式去抗爭。絕食或者對文明政府有用，但對而家既港支政權係完全冇用。

退聯個陣做左幾多文宣工作同和理非既行動先成功，你又有冇留意？
講左好耐憎左膠唔係因為佢地和理非
而係因為佢地做完和理非行動拎階段性勝利就叫人散場
宜家poly su先慢慢開始
唔洗咁快落定論
呢d時勢仲有人肯出黎
唔洗對佢地苛刻到咁掛

理大加油

唔係抽水，想講萬一有咩抗爭都唔好講粗口。輿論好鍾意搵埋d無謂位入，上次單野唔知講咗個撚字，d報紙就係咁針住嚟講，比人轉移哂個焦點。

黃子華:絕對係非常有用 如果你要脅嘅對象係你呀媽

agger 佢地絕食完就散場再屌都未遲，呢刻應該支持囉

收皮啦垃圾死廢青

agree

香港人最鐘意自己人踏自己人

理大全部都之拿狗黎
衰撚過城大

100種抗爭方法，偏要揀種殺敵0自損1000既
關蛇搣紅紙都勇武過你班撚樣SU

其實出到來有實績就夠，成敗論英雄

要做就做吧，唔使太理閒言閒語

絕食呢d其實都唔係無用，萬一有學生不支暈倒，起碼個畫面同輿論會喺學生果邊。其實學生呢個身份，再做埋被害者嘅角色，係有d作用。

總係起到諗d 缺點去judge 人
淨係識話勇武
最簡單既團結都無, 勇你老母啦

自己人都唔支持淨係起到踩, 吔屎啦

同意

勇武？ 憑乜野勇武
拆你牆 就捉個校長打一餐？ then?

呢一刻用任何強硬既手段硬上，只會比CCTVB同一眾共媒
將焦點，無限放大落強硬手段上面

要做都起碼等到輿論知發生緊咩事先，唔係只會出師無名

D撚樣係咁 成日企係高地上面：
都講左架啦 係你地唔勇武 先搞成香港咁
唔關我事架 我無辜架
係你地搞到我買唔到樓架

唔絕食就一撚定要打鳩校長?咩邏輯?
教大祝人死全家 浸大仔都玩到佔領 你班埋土仔就唔食飯
咁驚比人屌 抗乜撚野爭? 再講，你反學校就點都有位比藍絲入，為左班撚人揀埋啲垃撚圾抗爭手段仲想人盲撐

點解要咁做呀

城大先多喎
我琴日先去完

絕食係香港最on9
因為根本無人會理你心痛你

絕食係對一個仲緊張你既人先有用

理大果然多on9

藍屍狗咩情況都唔支持反政府反學校

現在自己友都覺得班人膠,無得救

已到現場支援

絶食餐單係乜嘢？

天琦就係比呢班政治潔癖傻鳩害撚死
導完佢返嚟做殉道者 自己牙牙擦擦玩泥沙攞光環

從來未聽過絕食有用
當權者利益受損先會肯改變

抗爭有咁多方法
下下一開始就佔領先型既
最慘佔領完都係無結果
係威既

當減肥

絕食真係會死wo...支持絕食,最好絕返一個月真係有人死,咁就可以搞大件事

埋土仔上到新聞多過1分鐘先出嚟威啦

引曬班紅字扮女5毛入嚟就知有noise

得罪講句,早2日上班長室有幾多同學出黎呀
黎黎去去都係會長加關SIR渣
打字屌到咁應個時
估領你又冇出黎 派野你又冇份派 絕對係鍵盤前笑人

有冇live 直播？

校長室*先啱
上面打錯字

佢今次最主要係衝住info day
聽日係poly info day

咁絕食係冇用喎
衝入去打鳩人就差唔多
可惜怕冇左個學位呀

如果一定要絕食，就唔該諗多步。其實絕食既地點好有用 例如撕走校方既紅紙後，係民主牆前絕食，阻住佢地上前；再進取d係校方高層返工既必要進出口前.......當然一定要有返咁上下人數

比你打到佢入ICU
社會除左屌學生暴力
會唔會爭取到佢地想要既野呀

饑饉三十

屌你班連登仔
唔同意絕食可以收爹
洗唔洗踩到咁盡
他朝君體也相同呀

香港就係一個咁戇鳩嘅地方

班學生衝又係連登被人屌
絕食又被人話on9

我屌你老母啦

明天報紙恥笑得仲勁

有咩關係？
唔見得社會經驗多就可以點

特別係自稱社會經濟多既人，反而無意志去應付突變

一班絕食
一班勇武
成日都鬼打鬼 on99

我唔知上面有幾多勇武POLY人係到
勇武佔領人地有試過呀
最後會長+關SIR+幾個SU人
加加埋埋10人都唔知有冇
佔領條撚咩
咁睇唔過眼咪出黎做大台帶頭沖多次囉
SU又冇阻你搭大台

最主要為聽日info day
埋大想清洗太平地

其實全部都係五毛，要人心淡自己散

ou

除左五毛
仲有d人係無腦

無咩人諗到info day

點解咁大件事唔動員大專生支持？

先唔講係咪份份都笑啦
但屌你啦
咁又點撚樣呀
聽日報紙恥笑你合理化你又笑埋一份咩

係

無牙力

再補充多少少

好多人見到學界有事就彈出黎問學聯?8大?去左邊
其實人地一撚早到左場啦
上校長室個日HKU P都有份係到
(而上面個D勇武POLY仔先真正唔知去撚左邊)
FACEBOOK所有SU都講緊呢單野
其他U都有人到場聲援
成日問人去撚左邊
咁你地自己呢?對住個電話打字屌人屌得好撚開心呢

OK 咁都合理化我屌你老母

講粗口
扣50分

見住成堆其他院校
中大港大恒管仲有唔記得
食花生仲要踩多腳真係多謝曬
香港勝在有你

唔係合理化，係合理

OK SOR
合理屌佢老母

理大真係垃圾回收站

絕食真係晒鳩氣

勁過兒登仔10萬倍
希望訴求有回應啦

真係你老母最撚驚既野
但關人撚事

啲五毛立即出哂黎

如果唔係五毛而係真心覺得佢地絕食冇用既
點解唔可以各有各做
佢地向傳媒做宣傳
你地做其他野咪得
佢地又冇左膠式阻其他人做任何野

算把啦, 香港已玩完
抗爭只喺浪費時間同精神
一句講晒權力唔喺自己度, 人地有心要赤化, 根本我地做咩都唔會阻止到
你和平就啋你都傻, 激進啲就即刻拉晒, 吹佢地唔漲㗎喎
因為香港人就係一盤散沙, 見到有利益就紛紛投共, 市民咁唔團結, 喺冇可能改變到任何野

散播失敗主義可恥
人地絕食都冇搞到其他人 咁都好踩
抵香港搞咗咁耐爭取唔到民主

唔係兒燈啦
入黎D睇淡撚既語氣成班廢老藍絲咁
屌啦星我以為上緊DISGUST

成班垃圾五毛又係到搞分化 難得有學生企出黎仲要比班垃圾話

呢段文想表達乜??陶傑講緊你既對手係咁高水平係君子先會理你
如果係中共就唔好發夢喇

對中共緊係要留力啦 點會餓自己

香港回歸個時幾時有人絕食過？

ching好撚型牙

聽日係poly info day, 呢個時候絕食係最好既時機
雖然poly高層出哂名涼薄冇人性，死左人都唔會有改變

呢個ac唔係我
個r唔同字體
我係#47359

其實每種方法都一定有人反對 絕食又比人笑無撚用 勇武少少又比另一批人話搞屎棍 自己個邊既人都唔撐自己人 永遠都槍口對內

香港人都係理得你死，關佢地撚事咩

假設好似你咁撚無腦既人香港少咁幾個 知識水平應該會提升好多

關兄，又有人重施故技，快報站務臺

你搞撚錯

勇武係正確方法係抗爭
絕食只係自殘係錯誤方法

一個反擊一個受虐咩料

咁你覺得有用嘅方法咪去做囉
宜家糾察隊阻你咩

所以香港咪冇得救
btw 出聲屌人話人大聲個d都係d中立撚, 唔算係人

咩都唔做 做下廢青上連登恥笑人就最有用啦

聽日info day學校應該唔想有大大個絕食喺m core度
可能就係因為咁學校會理佢地
希望係

集資買黯然銷魂飯任派，以示支持

呢樣我都認同既 但係下下都槍口對內先 好難真係成到大事
與其屌鳩佢地傻仔做傻事 不如一齊幫手諗下有咩更加好既方法對香港有幫助好多

原來價值觀都唔同
咁即係佢地做咩都錯啦
咁好心你咪上黎扮做軍師
個樣唔啱呢樣唔得咁啦

都算係咁啦，/nfo day同你玩絕食，迫poly柒一次，差咗人少姐，多幾個人分分鐘poly門口紮營絕食，就好睇囉

令我諗起當日嘅佔中

佢同支支高官邏輯好似 要訓練港豬要番工不了同要讀書不了既奴性

手足點睇法國六月暴動班貴族學生唔好好讀書學人搞革命
係咪覺得佢地抵俾人處死

唉 都唔知你係五毛定真心膠
其實而家連登係咪反民主
而家啲post同香討個啲內容越黎越冇分別

明明自己咩想法都冇
人地做野爭取反而俾佢恥笑
其實佢係咩心態

呢啲唔係叫槍口對內，呢啲行為做過n次都失敗無效，點解重要死做？無反省過？無話一定做到有效嘅野田，但點解唔係做啲有可能性嘅野

而家話佢地呢啲叫剔除錯誤
唔好將啲野撈埋一齊講
反對聲音唔一定=為反而反

槍口對內係人地抗爭緊，啲市民重話人不是，話人阻交通阻做生意，呢啲先係對內

家事國事天下事 事事關心

你覺得理大高層似英國定支共

咁係冇新方法前係咪咩都唔做 點解唔可以做住先？
你又有咩高見呢其實

關sir咁肥 唔食嘢 一日都好大件事

各大院校都染紅左，唔洗問阿桂啦

絕食 又比你地屌話冇用
抗爭 又話大學生成個黑社會咁
理論 學校又耍官腔

咁班學生仲可以做啲咩去爭取自己嘅權益

就算以死相搏咪又係笑鳩你
佢地剩係識拎住KEYBOARD既姐

info day 玩嘢都合理，最好同時間開幾條戰線，等校方兼顧唔嚟

點解唔係擺街站宣傳？唔係好似之前浸大咁圍教員室？唔係上街遊行？大把可以試下做啦，絕食可影響你老母之外，重影響到邊個？呢啲咁恆常既事做完之後，連訊息都帶唔到出去

點解咁多其他方法唔做住先，起碼都傳到訊息出去，知唔知媒體報導係有限度報導，或者係偏頗同加以創作

最重要香港人只會覺得呢啲野係poly嘅事，關人撚事咩，無左道牆有幾大影響？想人支持都要有理據，難道只為可憐搏人同情？要抗爭變做自虐無撚病下話？肚餓個腦乜撚都諗唔到啦，而家叫你做苦行僧升飛做佛陀咩

上面咁多鍵盤戰士連登仔話冇用

有片]突發]polyusu衝上office搵高層交代校方沒收民主牆管理權

你講啲咪有人做緊
冇回應咪用其他方法
你都冇了解件事就貶低人地既努力

同埋絕食咪就係將訊息帶出去既其中一種方法
有咩問題咩？點解唔可以支持先

因為佢係鍵盤戰士

講俾你聽就教精你。
你估今時今日絕食唔work無人知咩，絕食到一半一定有人車佢去醫院你估佢哋唔知咩！
點解唔自殺呀？係因為絕食嘅抗議，每一日都會有媒體報道究竟佢地絕食咗幾耐，咁樣就可以將佢哋嘅要求不停咁去社會到散播，明未呀？連登仔

事實就係唔絕食 都唔會上報咁大回響
街站同圍校長室一早做咗啦軍師

個個都屌絕食係自虐，無人care
但其實呢個方法係最易引起傳媒noise
又唔會好似bu圍教員室咁比人狂屌，之後轉移視線，令社會覺得係學生唔啱同搞事，學校就un un 腳食花生

絕食反而會令人諗 到底係咩令呢班學生要用個咁嘅手法去表達訴求

笑死，屌人咁叻仲以為你有咩高見
人地做撚晒啦仲等你個柒頭係度鳩up 咩

其實自己冇料就唔好係旁邊扮智者屌人啦，好撚肉酸
我唔可憐ploy 班學生呀，可憐香港有咁多你呢種懶撚醒既垃圾咋

啱啱行過見到買咗兩大棟糖水

嗱，我唔係唔撐你，但玩絕食呢，就真係唔係一個好主意，好易出事，一陣頂唔順入院又唔靚仔，身體冇事都好，校方唔理你你又冇佢辦法，冇謂搞絕食，call齊人屌鳩佢老母臭閪最實際

學校在乎既係校方聲譽同件事帶黎既影響
你地得果兩丁友絕食
影響力太細，有咩用
你地需要既
係其他理大生既支持同實質既身體支持
一個漣漪效應啊
搵多d老友，唔洗絕食，淨係圍住你地靜坐聲援
做下樣支持下，當人數有番咁上下
就打比傳媒，有人報導先有用架

講少啲鳩嘢做下實事啦

都話已經有人去咗屌佢老母

大佬呀，理大幾時有威過呀？無謂攞自己條命校飛啦，叫齊記者開招待會數臭理大管理層就夠做喇！

屌你老母噉都要幫泛民宣傳
食屎啦你五毛狙擊手

收啦都話有其他學生會到場
有無睇新聞啲圖
瀨退聯

咁你呢？

笑學生都係鬼，你咁撚叻又唔撚見你d垃圾做野？

SU阻到poly清洗太平地
我覺得已經叫係達成目標

已見城大恆管學生會
利申：留守中

有無人叫外賣

你想食屎？

學生加油

呢啲人真係見一個ban一個

咁老實講，點都企喺學生果邊嘅，但真心勸學生，唔好攞自己條命同健康出黎玩，叫齊傳媒數臭佢哋，聯絡晒所有嘅學生組織，記低啲組織嘅名，邊個幫邊個唔幫，借傳媒俾晒大眾知，夠架喇，做得幾多得幾多，唔好同佢哋搵命博，留番條命，班老嘢遲早都死先過你哋啦，到時就靠你哋去守護我哋嘅香港喇！

個絕食只係for info day
唔會係長遠既方案黎。。。

咁可唔可以搞靜坐呢？搞絕食唔係好方法，因為班管理層都變晒質，未必會彩你

佢講既唔可以話錯哂
只係佢唔明白 水平低既人，要用返低水平既手段去應付

Info day果日會有好多港豬爸媽同學生
想引起佢地注意就要用絕食呢種手法
如果好似bu咁，佢地反而會反感

絕食都唔彩，你諗搞靜坐

立即支援

咁如果真係唔理你，你點收科先？

手足

你個名係咪想搞事！？

正解

話之你成班人係上面跳落去

屌唔講唔覺

佔領理大！正式啟動！

我都絕食8小時NOW!

話寧願攞啲時間嚟擺街站個啲，你地究竟擺撚過街站未啊？唔係話唔可以擺，只係大家有眼睇，接完會睇嘅人有幾多，睇完就算嘅人又有幾多？見你派緊handbills就一嘢閃開，或者一句唔洗啦唔該，然後繼續傾今晚食乜。擺街站根本唔係一個短時間內畀校方壓力嘅方法。

話無用嗰啲：
起碼絕食有多咗幾篇報道
又多咗呢個post

擺過啦

最垃圾既方法
殺敵一千自損八百都叫有啲成果
絕食死撚晒敵人冇少到自己仲少咗個

就算搞到咁大鑊 都唔見得有幾多poly普通學生會肯理單嘢 同上年單嘢比 今次media亦唔見得有幾熱衷去報單嘢

不如試下暴食抗爭

好撚心上面班戇鳩仔 以為自己好撚幽默？認真討論就唔撚回應 收皮啦

「絕食如何？絕食是很有威力的，除非你在威脅你媽媽。」 － 黃子華

On9
識玩緊係努力上位
以權力改變制度

係現今香港除左呢個方法冇啦
因為香港太多on9

你講既全部理論上正確

但前提係要有大部分市民識自主思考

九成港豬淨係識返工根本做唔到
唯有靠智者上位控制大局

睇怕廣告都無撚用啦係乜

認真絕食其實無咩用， 不如直接集體quit u

好想知叫人勇武同衝果班係咪真係會出黎
之前咁多次去衝既例子 有邊單係成功爭取
每一次都係俾人屌返轉頭 屌到沉晒
你信同一個方法做一百次 會有一次唔同結果

都有可能嘅，不過佢地衝先囉
分工嘛

支持，講真係人都知絕食係一個on9方法
但除左呢樣之外 仲有其他抗議方法咩

no
任何方法都係on9
任何方法都係會有人走出嚟話唔得
試諗下點樣迫d猶太人入毒氣室而唔會反抗？

加油SU！

呢個post啲所謂既大人真係好涼薄
姑不論有冇用
見到班後生為左自己對社會 對學院風氣有所追求而行出黎
你估佢地唔驚嫁咩
香港有冇得救真係睇佢地

小學雞
殺敵喎 你非主流少少已經比依家啲港豬屌啦

樓主聲稱8大su支持

鏡頭所見
得兩大毒男唔食宵夜
仲有幾丁友行行來行去

吹大雞都無50友?

絕食曬鳩氣
呢類和平抗爭係香港無用架

50友都無
姐係8大院校學生認同大學民主牆無撚用
應該順應民意,立即dq所有民主牆

呢方面真係要用下腦玩
唔係一味叫春就得

如果真係聽日info day
咁絕食係一個唔錯嘅辦法
起碼搞大咗個場面 理大校方喺咁多"未來客戶"會嚟參觀嘅情況下唔能夠唔去作出一個妥善安撫民心嘅回應

我估失敗告終
學生頂唔順，學校企硬
完

支持樓主帶頭絕食 有冇時間地點

絕欲～

火了～

談判破裂左啦？

邊個係本土派

揾幾個扮唔舒服入醫院，揾傳媒搞大佢

搞大佢啦

形勢唔係號召到足夠武力進行勇武抗爭既時候，講咩勇武抗爭？得少少人勇武只會俾最容易的機會當權者，將提出合理要求的抗爭者抹黑為幼稚的暴亂者。

絕食可以係第一步，有冇下一步，就睇絕食呢樣行動凝唔凝聚到更多力量。

當場自殺都冇人理啦傻鳩絕食

講事實都唔比？
你隻垃圾保皇狗打手

死大陸教師

死五毛 郁手又話暴徒 唔郁手就話人垃圾冇用

瞓喇柒頭

夠鐘食早餐

平心而論 埋大教授都冇咩風骨
唔似得浸大有個語文院長出黎幫手

又屌票

邊個咁識玩係人地絕食隔離派爆谷同棉花糖

身體咁弱仲點抗爭on9

好似完全無教授響應wor...

你可以唔認同佢絕食
但話喺嗰道叫外賣係咪覺得自己好風趣?

百痴仔

同感
所以今日我堂食

咁到底要做咩
靜坐又唔夠人
一陣打交 硬闖又話要報警拉曬佢地坐監
佢地今次絕食揀正info day都算有腦
呢幾日佢地一路都有搞簽名聯署 同擺booth做演講
搞大件事先有人理 唯有擺自己上枱
做呢樣又話唔得無用 做嗰樣又話鄙視
咁到底要做啲咩先係岩

佢地無錢收嫁 無欠你地嫁

飲多啲水

你地有啲人咁撚鐘意勇武係咪食錯藥啫？除左發洩之外有春用？正一小學雞 花生你就識食 on9野你就識笑 依家都唔求你做下啲乜 潑少陣冷水好辛苦你？你其實都唔緊張件事純粹抽水嘅話你地死埋一二邊la

Pish

愛字頭人士出場

全部紅底撚夠擔咩

其實絕食都已經有腦
校方真係唔理最後絕食人士車入醫院既話
我諗下一步真係會武力佔領民主牆同拆左個閉路電視佢

撩9愛字頭行埋黎然後全部扮尼馬

絕食係咪餓到就死都唔會食野

香港呢加連大學都支那化 唉
搞到啲學生要咁做去守護本身就應有既野
呢個時代現今好似退步去古代咁
續漸用武力統治 講啲港共政府唔岩聽既野就被消失

屌，絕食絕到頂唔順咪又係食返野，慌你真係絕到食為止咩
絕食有用就係因為其實佢係慢性自殺吖嘛，如果對方唔理會訴求佢就會死吖嘛。依家絕食變左普通自殘，有撚用咩，你咪入醫院囉，關人撚事

千痴仔

依家呢度係中國香港 ，本土聲音已經越黎越少

絕食好似係左膠飯民攞咗專利，點解唔絕打J或絕食女。

保安準備淸場

學生會嗰邊收到風話凖備清場

黃子華:

都係絕食至死會有noise
但根據香港史,通常絕幾日就call白車去a&e笠水

呢句True
又唔可以話佢廢，不過絕食絕到咁又為乜呢

龍心去左踩場

垃圾youtuber為左view咩都做得出

膠化晒

都話咗, 權力喺晒人地度
到時到候咪搵保安趕哂班人走囉
絕食除左搞壞身體根本咩用都冇
班人搞壞身體校方又唔會可憐佢地, 都expect咗校方冷血冇人性㗎啦

大家注意:
理大事件繼續發酵，明日土共五毛會再發動群眾到理大包圍絶食學生。

“💖😊🙏 請廣傳及支持「保衛香港運動」主辦「促理大踢港獨惡霸出校」遊行集會
活動日期：2018年10月7日 (星期日)
集合時間：上午 10 時
集合地點：紅磡火車站 A1出口與理工大學連接的行人天橋
活動內容：遊行去理工大學李嘉誠樓遞交請願信， 促請理大校長唐偉章教授盡快成立紀律委員會去踢港獨惡霸出校。

備註：
1. 請記住著白色襯衫, 戴藍帽子(如果你未有就找我, 先到先得), 帶攝錄器材.
2. 我們一定要控制好自己的言行, 在整個活動過程中做到知法守法. 我們的行動不應騷擾到其他人的活動, 亦要小心其他人的挑釁行為. 如遇到別人的騷擾, 請即向在場的警察舉報.
3. 冀望各位愛國愛港同心, 不分你我她, 支持活動！
4. 有興趣參加的新朋友請 whatsapp : 9012 6824 給我 傅振中報名, thanks !!

參加者請加名 :
1. 振中
2. 麗莎
3. 淑蓮
4. Amy W
5. Eva Y
6. 阿恩
7. 徐強
8. John C
9. 雲龍
10. 轉章
11. Jenny L
12. Raymond N
13. 佩雲
14. 輝哥
15. Leo L
16. 偉民
17. 麗芳
18. 武肇
19. 景成
20. 李太
21.

點解冇寫最重要既人工？

睇完龍心條video
poly D人柒撚到
連自己係咩學校都唔敢認
但有d係著緊乜9理大Tee 笑撚死人
絕食個兩個講d野都冇咩主見
睇黎都係失敗告終
家下既大學生有幾個真係明白抗爭背後既意義
要有幾多力量去支持 要犧牲幾多
唔係齋絕食 之後又會好熱血好青春無悔
係唔係淨係識ocamp 上莊 扑野 上ig打下舒情文

我不嬲話呢班人論述水平仲差過1999的林忌